番工個個都好忙 得我冇野做

番咗幾個月工，過咗proba，見公司個個都好忙，又ot又盛咁，但我冇野做
代表咩

你個名

你自己有冇嘗試r多啲野做！

扮工咪算